九點半蘋果新聞要人！

蘋果近排開每晚930 有新聞報道
點解啲view數咁小咖 得幾萬view數
200萬人呢！

推1

推2

推3

推4

推5

黄店有無得播下